呢條法例為所有外資、投資移民來香港既中國富豪們度身訂造

¥¥¥¥¥

實施本法規定的犯罪的

up乜9呀

wa屌你老尾d中文垃圾到
有冇讀過書

D財富管理, PE, trust fund, 可以拉隊走先

咁你知點解冇英文版啦，中文都唔撚明